唔訓既你 依家做緊咩野?

溫書

思考緊幾時可以炒老細

啱啱覆緊你po

諗緊今晚打唔打丁好 諗咗幾分鐘了

啱啱打完飛機，睇到你個po入咗嚟

掛住佢

搵佢

好準時

Hi

咪等你開post

可唔可以教我點去自律溫書

翻緊屋企

一個安靜的環境，以及溫書的決心

安靜環境有了
點樣搵到決心

諗幾日 之後有一日會開始想溫

再唔溫下書
驚畢唔到業 讀得好辛苦

你讀緊咩

煩惱

Nursing
希望大家將來唔好係醫院遇到我

聽

我識有個人讀醫，長期9讀，已mark底佢個名睇醫生時會black list

搵條女陪你讀

而家仲要停曬實習同lab
連可以練習既機會都冇

思考緊人生 覺得生活喺香港好無奈 好羨慕啲含住金鎖匙出世嘅人 自己永遠都係社會嘅低層 除咗投胎下世再嚟過之外 我諗唔到有咩方法可以改變我嘅生活

我都想
唔係咁易架葉師傅

搵幾個同科朋友一齊讀，唔識大家問，得閒問下大家進度，好過孤身上路

秦文好難啊

學泰文

冇嘢做係youtube睇教學

呢個就係問題
而家武肺 所有野都online learning
同學仔真係淨係識幾個
仲要大家而家都係同一隻船 d野唔係好明

睇戲一聽到泰文就唔係好投入到

She’s so lucky to have you

係一個台灣人教 所以都ok
幾易明

好撚麻煩

其實講緊邊位

返黎了

梳啱先1001左
我見都夜
就冇開

唔緊要啦
今天的post今天開

Hello

加油

今日!

你好

最後決定左咩

掛一陣好啦
掛完好訓

多謝

helllo

多謝mel巴

小心

華仔

牙畢我唔開心

畢頭

今日有人冇喇喇add 我FB
話住法國住但係寫日文

成件事好迷

儲多d錢
有機會果陣睇下走唔走到

做咩咁有興致學

點解呀

Are u okkkk

就係你射輸我半格

in衰左樣野

唔洗問
肯定係假ac

因為冇嘢做

今晚又珍奶

有冇得補救呀

有無人玩fall guy

依排唔洗返工咩

正

好似幾正
今個月免費

仲未決定到

當係練日文

抹茶

Steam ja

成日跌落街

屌 我都買左
派兩次膠嬲撚到

dl左 準備玩

每日1700等派彩
睇下聽日洗唔洗返工 好好彩呢2日都唔洗

都攤凍晒
唔好打啦

佢有回應?

依家淨係飲天仁

sor冇..

英國冇唔好學我

超高水諗住冇死

屌嬲頭先褲都除埋唔知點解wifi慢到仆街
著返褲了

我星期5都要去機場鳥

果個係我黎 konichiwa

sor準備學

個天都要神醫你養生
冇辦法

遲幾分鐘買就走盤

夜啦
係konbanwa

好似幾搞笑

唉
好彩我朗爭氣反cup
雖然出局

Ps4?

好似我咁

....ok

淨係買左我皇

yes

去到果邊down

高水咪伏

屌

佢唔轉1球就有機

可愛

你都走了

好有錢

sumimasen
Konbanwa ,hajimemashite watashi shing jai des

...

又要返工

華拉尼踢得好

執返黎

有錢比電費

代表作

我諗得好辛苦唔知日文點打

住係畢頭屋企

離開你以後

TLDR

夜媽媽唔好講衰野

記得做足安全措施啊
同埋唔好用機場個啲消毒洗手液機
好！撚！dir！
用返自己嘢
仲有啊禁區基本上冇乜嘢食 得返3間都貴
一係就係出面食金拱門一係就食飽哂先好去機場
鴻福堂同天仁都唔好去 有員工中左招
樓下arrivel間華御結就一時開一時唔開
7仔就長期有頹餐
仲有仲有！如果你食煙嘅話sorry機場所有室內室外嘅吸煙室都閂晒

有嘢想問我識答都可以答

希望幫到你

兩個助攻
今年都叫贏左聯賽冠軍

點樣部機連手制執

請 阿里辛特 立即 入波

下次打中文

When youre gone
唔知咩咩 miss you

我都係喎

木地板 好想訓

西甲反cup 成功

玩完啦

考到星期三之後就可以嚟爭#2

超級詳細
多謝撐絲
我諗我都應該係食飽先入去機場
同埋帶定d乾糧頂下肚
同埋唔食煙1位
Save底佢先謝謝

執畢頭二手

可以著佢舊鞋你真係執到了

幾生修到

原先賽季初期
古圖斯係咁失波都諗住今年冇希望

原來已經3點半

唔記得mel巴你係讀書定做野定廢青

我請你飲到變肥仔

加油 到時連登報平安吖

I would die for this

含住金鎖匙再發覺呢條匙唔係萬能
面對呢個世界，呢條匙都係枷鎖
袋住呢條匙先發現就算有能力改變世界，呢個世界係唔會變好，更何況有呢條匙都改變唔到

誠哥富可敵國，咪又係敗比中共

除非你袋住然之後如世無爭，不問世事，冇進步咁生存落去，如果唔係就做好自己就夠

1個hand carry袋
2個backpack
會唔會唔俾我上機

讀書冇野做亦是廢青
原本聽日有實習 武肺取消了

之後越打越好
跟住復賽之後 卻摩又勁到癲

唔好呀
本身已經肥

加油ching

咁你有咩打算
Keep住做住廢青先?

Happy pig or sad human

11點半攤落床到而家都訓唔著

現實啫
錢唔係萬能

你好
試下擺低部手機先

唔洗客氣啦
不過係機入面真係盡量小食嘢啦
好dir啊真係
枱又dir張櫈又dir地下又dir廁所最dir

啊！禁區入面啲地整緊 要小心啲行

你個2個backpack寄定點先？
唔好俾check in個個見到就冇乜嘢嘅

自爆做呢行？

應該係 學又返唔到 街又出唔到 又冇得做gym
好似去到9月先解封
所有堂online learning 進度好差
上個sem我上左幾堂咋
真係好悶

訓唔著先拎黎撳下
已經攤左2個鐘都無睡意

冇收埋過

我帶左幾支果d消毒噴劑
老母叫我坐之前記得噴晒成張櫈先
咁一定要係屋企痾完屎先出門口
去到唔痾得屎

入咗嚟唔耐

拎上機的
1個細backpack裝緊要野
另一個backpack + hardcarry擺其他野
gip已經超晒allow既重量
隨時拎唔到晒過去

Fish n chips

拎埋我去啦

online learning勁難focus
之前試下上上下堂訓左覺
唔夠自律

聽日返工緊張?

去歐洲應該減到肥
炒粉麵飯依d乜都冇得食
最緊要係貴

同佢一齊訓

本身都唔會點返學
轉哂不如唔讀好過

食韓妹既飯

我來了

呢到有無負皮撚入？

傻啦
夜闌人靜，smoke完叫pizza肥撚到仆街

最撚on9係分埋d breakout rooms
然後叫我討論
跟住睇個tutor用幾鐘都仲未整到個share screen
真係on99
係張床到係上唔到堂

餓了

我負左你了

你好
我係明明半夜裡無力支撐
但係成日都唔瞓嘅撐絲

有關機場嘢都可以問我 自爆唔答

屌 琴日smoke曬

上星期放左成個星期病假 晚晚都好夜訓

一買買勁多

機場佔地幾多公頃

點會冇

去到實做毒撚
點算

我兩星期一安 daily
Tolerance 好高 平時好少會爆

你d皮好鬆

撐撐

基本上你係可以拎2個hand carry嘅
睇你細個個咩size啦 唔係太誇張呢 啲保安都會俾你入嘅
不過盡量唔好俾幫你check in個個人見到囉
因為好多時唔係佢唔想幫你
係佢都幫唔到你

清你果邊買開咩價位

其實係
上到大學都係靠自學

又要比賽我又要

我都好掛住
唉

自己google啦

冇錢smoke同冇錢pizza呢

好少計住計住
想就roll, roll到次次差唔多

Good mood就嚟

冇可能

好彩我之前上果d冇咁on9
個lecturer一口氣講晒就收工

快啲

我都係
飲荳奶

我話自己係香港人佢俾嬲我

到底你衰咩

豬豬

無人負我

巴打好好休息
好返未依家?

拎埋我去做係隻飛機杯

我覺得我唔適合讀
唔自律學習

做緊咩呀

咁話人都有

This post 2 bad skins

用bitcoin買
好浮動

你睇我個名就知

打機

好快有了

你冇人care

又話可以問你

飲奶
飲完嗰人高咗大隻咗

我就係肉鬆

我自控能力差
根本上起身就去smk
Smk到訓教

Me umum6bad skins in3minutes

我明呀
我之前都有幾個朋友做地勤
佢地係做防守既第一關
所以冇咩可以做到
多謝晒你解答呀撐絲

我要學凱婷

比個ex負？

蛇口見

真，所有嘢學識嘅都唔係課室學
潛能大爆發

認真？

問啲正常啲啊大佬

你唔會學識

好返左8成 有心
諗起聽日要返工就灰
好想辭職但係無勇氣

姐係比人斬開

我成鬧d蠢人

小事 幫得到就幫啫

咁又冇乜癮
好少日頭，除非天氣好好去公園

返工遇過最開心既事係乜

對唔住我

係大學讀書做deadline fighter 都係一種生存方法

跟住頭先睇timetable 睇唔到堂
要我㩒入去moodle每一科 睇今個星期上邊日同幾點
睇都懶得睇 轉頭都應該唔洗上

我都想辭職
但冇本錢裸辭

有冇話佢巴架

返shift嗰人點搞
好快死
冇自己生活點平行
定其實你扮緊工

見到彭于晏

認真答嘅話就係識到一班好好嘅戰友

HI

我自己咪係
你聽日返幾點

要改下讀書習慣鳥
冇得好似中小學咁餵到埋口

仲有好多嘅
性價比低啫

2年後啦起碼

打緊咩

訓唔著 屌

其實工作上係咪唔比你地去approach d名人基於私隱

三十幾歲仲高條毛咩

唔明姐係點

我自己一個住 好free
呢幾個月lockdown冇野做 冇得出街
搞到比以前smk多左
雖然我買比係香港買至少平一半
但我唔想好似食到 幫個dealer供樓咁

我daily成日想停 但一停就好辛苦
又訓唔到 又冇胃口 手手腳腳又出汗

6點半起身 所以差不多收皮了

係你個post度?

唔係一齊去咩

都返咗3年 都習慣哂嚕

哭𠹌咗

我係late submission fighter

唔係

聽日繼續請病假得唔得

可惜我冇野幫到你

應該大部分人都係

biohazard 7

仲要咁既環境辭左都唔知搵唔搵得返

上次幫病人換肺果陣上連登比人篤灰 而家寫緊報告

算啦
訓醒睇下有冇緣上
緣份到了 自然有堂上

你果行唔易轉工咩

彭于晏
識個朋友 真係識彭于晏 然後佢已讀不回佢
我都想試下

無錢喇

係㗎 如果個個明星主動就唔同講法

hello

堅定流

frozen food lo
有d都ok既
其實意粉算係咁
多元化

諗ing廳日食唔食m記好

有幾可會主動

有啊 開咗呢度囉

你好
係咪有心事

早到.....
好啦聽晚見

爆完一周就冇再玩

唉 聽黎今個星期 真係要開始溫下書

而家返緊份工係我唔想做既工黎
都係年頭個陣唔知做咩好先跟個frd做
一直都唔知自己想做d咩 好迷惘

唔係啦
佢未夠quali讀
繼續留係韓國進修

後日都係6點半起身

4點啦 訓醒都可能一兩點

而家好多project都hold住晒
好少請人

巧京京 不了

認真咩

之前又話佢遲d去

咁撚癲?

eason會㗎

幾耐冇見

原來npl
咁冇了
巴打努力返工

講中d腐皮狗鐘意mon po

如果係你個名
好
如果相反
唔好

我過唔到個個位

多謝支持

到時先算啦

趁後生好搵到自己條路
但今年咁既情況都冇得俾大家慢慢試

咁我做豬婷

轉工未

邊啲frozen food?
Ice land嗰啲

千人斬

睇d新年雜誌佢睇心情既

繼續係度吹
隨時4點先醒

認真
個frd以前係彭于晏經理人
彭于晏好nice 雖然好幾年冇聯絡仲記得我個frd
佢亦好有禮貌
不過我個frd太忙 已讀左佢兩日先覆

咁又係...
連帶到我地狗都冇得做

溫成點

經驗撚

係呀
2年後咪遲d
理想既就1年
但唔知得唔得

係啊 佢心情好個陣好nice

介紹未

8個月
上次見係除夕

叫佢比心gay

omg

5毛pr分化post

佢仲有無頭髮淨

加油絲打

揾佢做乜先

唔係
擺入微波爐就食得果d

嘩 咁耐冇見都keep到 犀利

我果行以狗見稱...
正常人做唔黎

我會架啦

痴撚線咁得閒都有

你都要加油

我想做狗...

差唔多了

M&s？
初初嚟成日食，之後自己焗一大盤好食過佢又平過去
食唔哂就叮

拍左4年
long足4年
都慣左啦
希望唔會

投考_ _

都有嘅

好多wo
超市冰格果d好似好e食既包裝咁

佢仲有無丸淨

Cls 真係keep到

多謝你都加油

比我真係唔得 冇得見好辛苦

今晚應該爆到好夜先訓到

Tesco paella
不過都係鍾意自己煮

唔要

想訓了

我個frd果陣開左間新餐廳
主要係話佢知 然後大家聚下舊咁
我都想同于晏傾計

目前都係
不過遲d由1個鐘時差變7個鐘
仲難keep

我廢青
冇資格加油

我年半就收左皮
巴打加油 希望你地幸福

有時係既
但有時反而可以做多d野
例如打機

post?

我都係廢青嚟

懶呀
唔係成日都想煮
媽媽

好
晚安禾信

屌.. agger
次次諗住第朝返工早啲訓忍住唔smk 點知反而仲訓唔到

振作巴打
多謝

有豬溫就唔係廢啦

有冇傾過未來點？
如果未一齊已經知會long d我已經會放棄

真

溫書都可以係廢青很想畢業

量唔啱，要慢慢試

Smk完好訓好多

早d訓

大堆sp

我唔好

想去我黎緊去讀書果度生活
所以要係果度搵到工先傾到未來
唔係既就睇下香港黎緊仲有冇希望
冇既就要去佢果邊鳥

final year?

我都知

毒撚只有埋單既資格

I am working

1粒

返工煩 日日都唔想返

你點知的

咁佢嘅意願點？

我明
所以做緊廢青
btw見到你個名搞到個頭有d痛

一樣
所以大家都朝住頭2句做目標

點量唔啱啊？

咁真係好好珍惜
四年long d仲keep到

非曲狗
但做緊垃圾工

依家個時勢真係做乜都冇心機

多謝巴打

係咪都係果行

明年今日既下一句

真
上黎9up下算

可摸耳養我 最多我煮飯你食

唔太重要嘅
算啦

算係

每日心情

份量啊
個個人唔同
唔洗次次roll哂張紙
同埋可以試下短啲不過加粉

收收皮好無

外國巴？

咁只會惡性循環
隊幾多都冇用

Yup

準備續bno加考cert 走

捱多一年左右

咁振作起來吧

你houseman 之後都5皮幾啦
唔好以為我唔知價喎
我可以等你讀埋個specialty
升ac / consultant 之後就japjap

結婚要開po教人點維繫結到婚嘅Long d

我冇bno等食屎

都係既 兩個悲觀撚

冇問題

調杯酒食枝煙先算

冇曬啦
今個月都食唔到

做其他嘢分下心
開發新興趣

我唔想再讀了
再讀浪費我青春

趁少人
做下野先

之前識d ac冇乜野做
整係grand round先出現
一星期返兩三日clinic
平時係個ward到食下野 吹下水
每個月就廿皮

盡量

咁啱睇新聞睇到

未訓

你都係 我地一齊努力

五點啦 我去訓啦
各位早抖

點先可以瞓

飲啲酒醉醉地係度咬緊餅
Hea 多陣訓

晚安mel巴

熄wifi data
擺低電話
訓係度
合埋眼
唔好諗任何野

好chill
係咪男朋友都係咁

瞓前飲左杯奶茶
完全無睡意

下次唔好飲啦
奶茶肥呀

Yea 唔chill下會死
好撚唔舒服係香港

回下樓主 俾佢知佢唔係得一個人

有冇人成日都會諗死左會去邊

fg搵工, 之前寄左10份cv,
有6份interviews, 全部冇電話

個市係咪咁差

P牌緊

戒唔到

咁又係....
留多一日就灰多一日

好

等下啦
大家都wfh 效率係慢d

事實真係難
搵工好艱難
巴打加油 唔好灰心

其實係 有個friend寄咗20封 都未有覆

我都係其實
我仲要鐘意飲茶走多過奶茶

就甩P

茶走硬係好飲過奶茶

熱奶茶走糖
茶味濃

始終係鍊奶
但鍊奶仲肥

走糖就可以
但一日一杯好啦

依家keep住一個星期3-5份咁寄，
多會影響interview準備
盡揾， 見步行步

公司canteen 終於停堂食

準備send cv 搵工先 反正續緊contract

終於玩完

一年contract既工你地會唔會照sd cv?
好怕到時有offer都唔知做唔做好..怕唔續約

咁你夜晚有咩食

玩咩驚

杯麵

怕之後唔續你就唔好揀contract工啦

欲罷不能

有冇得叮

套野玩完?

玩完

終於

我講緊board game

唔識

幾好玩

但想搵back office好多都係contract工

你果行...都係既
得罪講句
佢地預搵你地做condom

唔通要繼續做返呢行

但你做back office諗住做邊種類型先

你兩個我都識

寫完信了

小心啲

收到
溫完豬?

都7788聽朝起身再溫多次就考

瞓唔能到

有既不過唔想帶凍野返公司

未瞓

嗨

早安

我都係

做緊咩？

入緊歌入iphone
準備上機慢慢聽

咁快走啦？

係呀

等陣
唔係
星期5先走

係咪去搵女朋友

我都想
飛去讀豬鳥

咁幾時先見

希望下年可以

Long d咗幾耐

4年

點解可以仲咁愛
好sweet

終於搞掂

習慣就可
目標結到婚

辛苦晒
早安

佢佢係咪好遠

我怕之後long d 所以問你好多野

男朋友好似想返香港做野 但我又要留喺uk

晚安

咁大鑊

都遠架
但都係習慣到就可以
歡迎發問
但你個情況仲難搞
講緊長期發展想分開兩地真係冇咩可能keep到
你地一定要傾掂數去其中一邊先得
冇可能留係兩邊到老

始終佢屋企人喺香港

喺英國搵唔到好工？

我男朋友好想一齊，但佢對我哋嘅未來好有信心。
不過係我自己冇信心。
有時無聊都會諗吓下一個男朋友會係點，同埋好怕同佢分手。因為我知道冇可能搵到個咁愛我嘅人。

我而家好似倒數一年咁。

我有個香港朋友同個日本妹拍拖，日本妹死都要返日本，個香港朋友死都要留係英國。 最後佢都預咗會冇，不過佢哋就話開心埋今年。

佢成日覺得香港搵到錢。
連placement都想喺香港做， 話多啲發展喎。
到時香港變成點都唔知

點解要諗下一個男朋友呢
如果係認定目前依位就唔好諗第二個男仔啦
就咁睇你除左對自己冇信心
對男朋友都冇...
不過留係邊邊依個問題都幾麻煩
因為好難先說服到對方為左自己而改變
Btw 日本妹

有得揀梗係留返英國發展

嫁老婆拎永住權都抵

唔得 好攰
想繼續傾但都要weak了

因為好怕男朋友會成日聽屋企人講，不過佢有講過話我去邊佢會跟住。

但係現實梗係唔係咁容易做到啦。
佢對我好有信心，仲話如果大家有承諾嘅話就一齊到老。
我係好怕long d 搞到我哋要分手

我都好想返香港，但係我喺香港又冇地方住。
你話如果我有嘅話就得姐，但我又唔想投靠親戚。

係吖 日本妹 不過唔靚

係睇佢想唔想。

有時其實佢對英國人有好多不滿。又成日話人地撚鳩佢。
人哋其實冇，佢佢成日聽佢阿媽講話英國好衰㗎 香港先叫好咁當然除咗抗疫嗰度。

me BC

渣ga

+1

走喇 走喇

佢屋企人有無特別比壓力佢返香港定點呀咁

照咁睇
你同你男朋友有得傾既
咁你地可以唔long d係埋一齊都得
應該話long d根本唔係一個可行既野黎
Long d到完場係冇可能

少少 都有同佢傾
話擔心個仔去咗英國

快啲走喇

Me love BC

慢慢黎 冇事嘅巴打

起身返工 訓左兩個半鐘但好精神

佢屋企背景係點？
如果真係跟你去移民英國你覺得佢老豆老母點睇？

佢屋企其實同佢傾過呢件事。
佢個阿媽就好擔心佢跟我留低係英國。我意思係擔心即係冇得見個仔。佢阿哥已經係唔理屋企嗰啲人，所以佢阿媽覺得如果連佢都走埋就冇㗎啦。
咁我都明嘅，冇理由自己咁自私逼佢去陪我一齊。同埋男朋友死咗好多嘢都係香港，例如朋友屋企人。始終佢係大學先過嚟喺香港一定好多回憶好多感情。
佢有同我講過話唔想香港係一個比佢淨係去旅行嘅地方。

咁我當然想同佢一齊，但係我唔想大家都唔開心。我唔想佢後悔。

男朋友成日同我講話會同我一齊，同埋佢話最多咪係英國搵工。我有同佢傾過呢個問題，佢話咁如果大家有承諾嘅就一定有辦法。
我覺得係我自己對呢件事就好悲觀，可能因為我自己唔知道我將來會唔會去其他國家做嘢。

不過佢老母係藍絲，我仲肯為佢着想算係咁。屌

雖然阿哥唔理但己經好好多，唔理都會起碼有照應，有冇諗過水老母過嚟？

過咗嚟咁多年，都係放唔低香港所有嘢，但同時香港已經越嚟越陌生加埋呢一年嘅事失望多過希望，雖然有好多感情回憶但以經冇咁熾熱。就好似中學同學咁，可能去得英國太耐，人變得太快，覺得步伐心態差太遠。大家出嚟食飯已經變哂質，就算大家嗰晚玩得幾開心酒醒講將來係見唔到有路係正常。同樣，覺得呢個屋企都係變咗質。

調返轉你又一定唔會返香港捱架啦，到頭來佢都要揀要愛情定親情友情。無論英國定日本都一定好過香港

佢老母冇BNO 又係藍嘅。佢唔係幾鐘意uk。可以話憎。

我明 始終又唔係同一個圈子，一定好多野都會變

但係自己就覺得香港已經冇㗎啦 ，真心唔想返。我又冇樓 屋企人冇再租香港啲樓，所以我返去係乞食。

佢話父母就算係藍 ，但都有養育之恩。我完全明白唔可以逼佢，但每次我一諗起呢件事我就會好驚

同佢揀同你一齊就要有定心理準備反面都似

已經半放棄香港啲感情，去邊到好又要由零開始過

咁其實你都係冇得揀，佢走你又唔會想跟，點都係得返英國可以留

養育之恩自己都唔知點好，佢地其實對我好好，比好大自由度我，想做乜都比我試，但去到大是大非就過唔到自己嗰關

咁起碼你有諗過都好啦，知道Worst scenario係點都有心理準備應對

我feel到一個正常人都會想行自己想行嘅路囉，我都知有機會同佢老母反面。
不過希望佢有工做啫。

我想知你屋企人係咪咩都好支持你？
唔知有男朋友嘅養育之恩，不過佢屋企供佢去讀書都算係咁。

我係想plan好啲 雖然知道將來會有變數。但係叫咗有個心理準備

反面程度有機會大到核爆都似
老母想佢有工返定你想？如果係老母想就其實唔太差

例如想學啲乜都比我試，比我玩，仲要唔平嗰啲燒錢玩意
仲有好多數唔哂，鋪好哂路
想去英國就去英國咁多年，冇乜點過問

就算plan得幾好都係跟唔上改變
最好嘅打算係作最壞嘅打算

係我希望佢係英國有工返，始終佢唔可以就咁過嚟之後冇工㗎嘛。
佢阿媽覺得大灣區最多工，成日游說佢去大陸做嘢。我啱啱同男朋友傾咗電話，佢話我做乜夜麻麻喊。咁我咪照直講，佢就同我講話其實原來佢屋企人都知佢一定會過嚟做嘢㗎啦。佢話之前喺未知佢哋嘅態度係點。
但係而家至少佢好肯定咁同我講，不過我都有同佢講話唔一定係你就我，我都可以就你㗎。不過真係要好好儲錢。

因為事緣係有個朋友講佢將會同個日本人嘅女朋友分手，因為個女朋友想返日本做野。咁我朋友就話冇可能再一齊，之後佢兩個就達成共識玩大家一齊多一年之後先分手。

我聽到佢個 case 真係好唔開心 所以好擔心我自己嘅處境。所以今晚先至咁sensitive好想傾

咁你屋企人都算係咁喎，勁好

屋企係大陸揾錢？

咁依家佢肯定咗咪好囉，起碼知未來發展方向係點

我覺得拍拖最怕睇人點樣再影響自己同身邊嗰個
人哋關你撚事咩，感情冇得學冇得比較

好就好，但睇法太唔同，太大差別

聽佢講話佢屋企人係幫梁振英打工，不過而家俾人炒咗。
我最緊要係聽到佢講咩，因為其實我哋兩個冇乜傾呢個問題。又唔可以叫做活在當下但係可能我哋覺得仲有兩年先遇到呢啲難題。

唔知啊，最近總之好多朋友比好多負面嘅嘢我聽。我平時好撚樂觀而家比佢搞到咁

又係藍到紅冇得搞

依家先知你y1完，早啲對未來有計劃對感情都好啲，同時睇太遠又有壓力

睇得負面好過樂觀無知，就好似英國lock down咁，冇人知會要搶食物，好彩平時同人一齊落delivery

自己防禦性悲觀性樂觀

Btw weak

係因為幾年好似好耐咁，但係其實過得好快。你大學讀完個書就即刻要做嘢。
我覺得我想睇遠啲係因為我哋之前爭啲唔小心有咗(最後虛驚一場 冇事- 最後因為壓力所以冇黎m)

自從果次之後我哋諗嘢都成熟咗，至少會為我不嬲哋將來諗吓。

我超市都係行5分鐘到 不過lockdown之前我已經買咗好多好多消毒酒精 口罩同搓手液。好似唔知買咗20 幾支。所以果斷時間我都係好似平時咁過

咁又唔洗即刻嘅，吊頸都要透氣

有共同重大經歷先會感情好架嘛，唔撞板又點成長

樓下有express不過嗰期乜都賣哂，遠啲coop直頭唔開，口罩搓手液年頭開始睇，二月買再加屋企人寄

反而唔出行多咗時間思考睇嘢更加清

本身眼瞓又瞓唔到屌

不過同佢傾完之後好似好好多
但係而家根本瞓唔到
我係之前要買定因為我知道一定會有事不過而家都就嚟再嚟多次㗎啦

咁比夠安全感就得啦，溝通真係好重要，乜都要攤開嚟講

屌，咪係，仲諗住較返好個鐘，頭班車開咗仲難瞓

我就唔買住啦，唔知幾時搬，搬去邊

我頭先就係即刻同佢講話我想同佢傾下計我就坦坦白白話我唔想隱瞞，即係話俾佢聽我最近擔心啲咩。

不過我哋都叫做有咩都會講。

我依家好想瞓覺但係瞓唔到

咁又唔係做錯啲乜，係易開口啲嘅
除非佢老母落令如果唔係都冇乜難搞之處

又可以準備睇日出，屌

話說咁多位
我post-deadline fight作戰大成功
徵文寫email話receive左我份文

HELLOOOOO

屌我最後瞓咗

又開始唔想上連登lu，太多負面情緒
望住個熱門再睇下大家幾努力都好，呢個世界都係唔會變好

嗨嗨嗨嗨我去年

睇吓向邊個方向努力嘅姐

無論邊個方面都好，好難再會變好甚至變返正常

我都明
所以除咗呢個po之外 我冇睇其他野了

好認同最尾個句。世界對我一樣殘酷。

個我去年係㩒錯

要啲時日

梳

冇所謂
你而家做緊咩

好難如世無爭，不問世事

世界對你係點係你嘅睇法，客觀睇法仲有得變嘅

等ww3洗牌會好一排
之後重蹈覆轍，惡性循環
人性嚟

想做和尚啦屌
凡人世事唔太啱我
有間寺廟可以屌女食肉我就會去

屌唔屌

諗深一層都係不了
份人坐唔定唔悶得
除非間寺廟五六日club pek k
一至四遊山玩水食肉屌女咁就屌

如果真係咁我就剃頭如世無爭不問世事

我好悶吖但都唔可以日日屌

屌你啦，你身邊仲有咁多fd飯腳
嚟咗咁多年加埋lock down開始就慢慢接受悶同一個人，但好撚頹廢
煲下劇打下機咁又一日

咁又唔係日日嘅，不過冇肉食真係唔得

啱啱去左沖涼

都估到係咁

等12點入新post

未睇添 而家睇